[
  {
    "id": 1,
    "question": "Ki NEM játszotta el sohasem Batman szerepét?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Michael Keaton"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Christian Bale"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Henry Cavill"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Adam West"
      }
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Melyik filmben hangzott el a következő mondat: <b>\"Te mondd, hogy rablótámadás, a te hangod mélyebb!\"</b>",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Bűnvadászok"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Star Wars"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Nincs kettő négy nélkül"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Forrest Gump"
      }
    ],
    "correct": 1
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Melyik filmben hallható a következő mondat: <b>Expecto Patronum<b>?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Star Trek"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Én a vizilovakkal vagyok"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Matrix"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Harry Potter"
      }
    ],
    "correct": 4
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Kik a <b>klingonok</b>?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Az ágyi poloska latin neve"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Afrikai népcsoport"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Mitológia lények akik a kihullott fogakért cserébe ajándékot hoznak a gyerekeknek"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Egy kitalált faj akik a Star Trekben szerepelnek"
      }
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Melyik filmben <b>NEM szerepelt</b> Sandra Bullock?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "A szív bajnokai"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Családi üzelmek"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Női szervek"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Féktelenül"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Hogy hívták a Star Warsban az uralkodót?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Londo Mollari"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Marty McFly"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Sheev Palpatine"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "William Adama"
      }
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Melyik 1997-es filmben szerepletek együtt a következő szinészek: Nicolas Cage, John Cusack, és John Malkovich?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "A vasállarcos"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Szikla"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Con Air"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Az őrület határán"
      }
    ],
    "correct": 3
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Az <b>Aladdin</b> című Disney rajzfilmben, hogy hívták a majmot?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Bubu"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Abu"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Aldo"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Bobo"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Hogy hívják a Jhonny Depp által megformált kalóz karaktert?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Will Turner"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "Jack Sparrow"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "James Norrington"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Hector Barbossa"
      }
    ],
    "correct": 2
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Melyik rajzfilmben hangzik el a <b>Hakuna Matata</b> dal?",
    "answers": [
      {
        "id": 1,
        "item": "Aladdin"
      },
      {
        "id": 2,
        "item": "A jungel könyve"
      },
      {
        "id": 3,
        "item": "Az Oroszlánykirály"
      },
      {
        "id": 4,
        "item": "Pocahontas"
      }
    ],
    "correct": 3
  }
]
